點解中國人邊屌日本人但又要去留學？

去左東京大半年
見到既中國留學生真係週街都係
講緊既係留學生
次次見到人第一句就問 你會中文嗎
奉旨同你講蝗語咩
係條街到又嘈又煩

真 7月個陣考N2 全間房都中國人咁濟 隔黎條女仲問我可唔可以俾佢抄

因為佢地係中國人

過兩日我先考N2

連登仔邊屌中共，邊用中共品牌手機oneplus

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……都係我國生產品牌手機

之前聽過條友話大陸人住過日本再移民其它國家當地移民官會寬鬆啲

有好多中國人拎完留學visa 過去唔上堂只係去返工
個邊依家好多工都1100yen 到一個鐘到
日本返一個月工搵多過係大陸好多

支那狗特性
口裏說反日愛國
可惜身體緊要
去日本留學體驗當地生活

呢個原則：可以套用於所有國家
反美但中國夢係移民美國
反日但成千上萬支人去日本旅遊

支那夢：離開支那地獄，係外國愛支

中國人去邊都係咁
唔係得日本

香港D新移民都一樣
從無諗過融入你既文化
邊屌邊攞你著數

支那人不了

只cow日本妹

同一個concept
點解香港人邊屌大陸人但又要上去飲喜茶食海底撈？

我冇 所以我唔明

去旅遊和去長期逗留點同

侵略
你不如問下佢地為咩去日本留學
真係咁多人鍾意日本文化？